有無人揸車睇唔到頭冚會好驚？

睇唔到頭冚會好無安全感
泊街走個陣又好hi到前車

其實睇到頭冚都唔等於就到個頭

驚就開細燈/日行燈睇燈影仲準

X2

車場睇燈影萬能

我只會喺停車場落斜望下有冇壆先會睇到頭冚

H車好多睇唔到（好似係）

買舊benz睇個車頭logo有無得諗

原來Spirit of Esctasy係咁用

呢個真，成日話要睇到頭冚，但同車頭乜關係
距離感真係要渣多d先會預到，又或者天生

觀慶女神都得

你地扑野果陣，係咪要睇住隻西先對到入去... ...

換埋張recaro 路都睇唔到

初頭係

係 所以叫老豆出左架cullinan出我

其實大部分車都睇唔到

通常揸細車嗰啲先咁撚廢 乜撚野jazz要偷位